熱帶低氣壓命名「山神」 天文台：下午至晚上考慮需否改發三號

全能到仆街

全能到打風

全能的山神

【體育】曼聯大軍周日出發到美國洛杉磯踢季前熱身賽，不過就未見阿歷斯山齊士的蹤影，英國《鏡報》就分析了箇中原因。
曼聯將會在美國比賽5場，包括3場國際冠軍盃的賽事，對手分別是皇家馬德里、AC米蘭、利物浦。不過今年1月才「成魔」的翼鋒阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）沒有隨隊赴美。
英國《鏡報》報道，山齊士周日並沒有隨隊出發，下午更被發現與朋友輕鬆共晉午餐，是因為山神近年來，因為替智利征戰，都未曾放過暑假。
從2014年世界盃開始，山神每年都要出戰國際賽，2015年、16年踢美洲盃，2017年踢洲際盃，今年由於國家隊未能殺入世界盃決賽周，是他5年以來，首個夏天可以暫時遠離足球。
曼聯領隊摩連奴為了令山齊士能夠在新球季保持狀態和精神煥發，決定讓他暫時不用到美國。據了解，他上周已開始在卡寧頓訓練場練習，預計將在稍後時間與曼聯大軍會合。

唔去美國黎香港

垃圾山形山神

山狗就山狗啦 屌你老母

唔知有無8號波

神魔合一

7號

有八號
後日夜晚7點倒掛

個風同山狗一樣

申請唔到美國visa咪直接講囉

9號！

個風同個人一樣 垃圾

冇份踢世界都要比你話

全能王

個風可以落雨、行雷、閃電
全能到仆街

全能到咁, 500K人工都抵俾啦

黎到曼聯之後神魔合一 連打風都識